操你媽的早飯在費爾伍德吃農家炒雞蛋，洋臘肉，洋臘腸，烤麵包兒簡直就牛B死了

爱国就得支持麦斯森兒

兄弟牛逼！

哥的雞巴真小

你點知的?

我今天早飯是赛百味的三明治百味卷，更加牛B死了